一人一句聽到都痛既句子

A4紙𠝹眼球

腳趾撞枱角

踏到樂高了

拉鍊夾袋皮

生痔瘡

電鑽鑽龜頭。

將枝鐵針慢慢放入龜頭個尿道口度

秒

對唔住

Sorry..我知我好不負責任

捉緊夏天既尾巴

止極都止唔到血

不如分手啦

快快手搣手指倒刺

甲由爬入尿道

我愛你但最愛唔係你

開頭顱後吹風

爆丸

用刀插入手指甲同手指之間

將男人既睪丸放上枱用錘仔扑

鳩毛攝入龜頭發炎再扯返出黎